一人幾個成日會唸既社會/生活問題

1.成日唸人既基因會左右到你既決定 你係走唔出呢個圈 無論你幾努力

2.社會上貧富懸殊愈高反而愈易管理 因為富個方會擁護政府 反而人愈平等愈容易亂

3.點解雲哩拿味係原味？

歡迎大家些牙下

死咗之後有冇得永遠同阿夢一齊？？？？？？？？？

答案：一定要有！！！！！！！！！！！！！！！！
如果唔係我咁辛苦生存為乜！！！！！？？？？？？

點解老師唔可以食煙

點解會有中文中學？

點解要生存

補充少少1，人太聰明好難成功，因為會樣樣計曬數怕fail，反而有賭性先會贏

借D意維穩

1. 點解窮人仲咁熱衷生仔?
2. 香港樓價係乜情況下會下跌至大眾認為唔貴嘅水平?

點解藍絲睇野咁表面

1. 明明覺得連登ig低質又無內容，點解又鍾意上？
發覺自己有鍾意睇垃圾嘅傾向，又唔想走出comfort zone去搵吓自己覺得有內容嘅嘢

2. 月月都淨人工嘅六七成，諗唔到有咩想買，找推薦

跟成績施教又唔難理解喎

2. 我覺得同股市一樣 有國家隊

1.應該係養兒防老

點解做野禁慢

會諗點解咁多人唔識分 諗 同 唸

讀中中，英文叻極都有個譜，反之亦然。

環境差係會限制學生進步

1. 窮人比較受傳統價值觀影響，覺得人生要跟隨某啲階段，有錢人比較開放，唔太熱衷組織家庭

2. 戰爭，或者菲律賓一樣長期政局動盪

雲呢拿原味係咩意思？

香港堅尼系數算高，你覺得香港易管？

即係點解原味會preset咗做雲呢拿味

一出世就含住金鎖匙大富大貴 定係喺貧困家庭捱苦
呢啲到底係命運安排睇你好唔好彩random抽 定係真係有前世今生 會因為你前世做得多好事定衰野而去決定你喺咩家庭出生

因為大部份甜品既非原味都會落雲尼拿 只係少少
所以無落其他味道既原味就係雲尼拿
當然有啲原味係牛奶味

鎮壓嘅時候一般民主嘅政府會抑制軍隊(警隊)唔好殺人。如果一個人有一個好強大嘅能力，軍隊(警隊)鎮壓示威者嘅時候動咗殺機，嗰個人知道佢動咗殺機，然後喺佢殺人之前殺咗佢先(無動殺機嘅人唔殺)。咁其實嗰個人係啱定錯？嗰個人係咪正義嘅？咁樣係咪一個惡性循環？